［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

做返利益申報先：
此post極度不適合進餐前後時間觀看，
如因此post內容 引致任何身體不適/心理影響
本人恕不負責

————————————-

TLDR:
唔飲水喉水，轉飲樽裝水，對屙靚屎有一定幫助
（但係我拋個身出黎做實驗，希望大家睇下）
————————————

講返背景先，
話說 樓主以前日日有屎屙，
通常都屙到好靚，好大條，好完整既「香蕉屎」，

但係呢幾個月，唔知係出街食得煙多，
定係 真係d TG 溶左入食水系統，
總之就 成日屙濕屎，仲要屙親都細細pat，
個感覺就好似肚屙咁（但係無肚痛）
試過 食得好清/食好多菜，都無幫助

咁有見於 之前有巴打質疑TG溶入水 影響水質既問題
於是我就試下 轉似樽裝水！

————————————

實驗體：1 人
實驗方法：轉飲 樽裝水 （Bonaqua 礦物質水）
其他因素：基本上飲食完全一樣，每日飲水量大致一樣

警告：再碌落去就開始有圖！

————————————

Day 0: (未開始轉飲）
你見d屎 油淋淋，一pat pat
完全唔成形
——————

Day 1: (轉飲一天）
睇得出 已經無咁油
但係距離原本應有狀態 仲有d遠
——————

Day 3: (中間無屙到屎）
同day1差唔多，
睇得出 食左粟米
——————

Day 5: （唔係日日有屎屙）
見到舊屎 開始成形！
震驚了七百萬人！
（開左閃光燈，好似影得清晰d)
——————

Day 6:
明顯見到舊屎 乾身左好多！

我屌你真係

Respect你嘅科學精神

講過講

講還講

不能只有我看到

屌

都真係會形住屋企啲水有事
有冇chem 巴可以驗下

隔住Mon都聞到好臭

試多幾天準確些

食住野睇

我想睇回覆，有無得唔睇圖直接睇回覆？

真係慎入

我到底睇左d乜

push

thx

屌
要加三個腎入

屌呢排興玩屎?

有無純文字既結論

老老豆豆 除咗水仲有好多因素
實驗不準確

屌你句警告同張圖會唔會太近
我睇完張圖先睇到句警告呀屌
不能只有我看見

食住早餐睇

Respect

不推文啊大家

樽裝水本身入面有一定礦物質

「警告：再碌落去就開始有圖！」
睇到呢段野已經太遲

好玩唔玩玩屎

睇住樓豬嗰舊食自己嗰舊

癲

痴撚線。 呢個post 唔推唔得

Sor9 你睇到呢度已經遲咗...

去設定熄左個自動顯示圖像
我都係咁樣

。。。。。。

推推

屌你好臭

此帖必臭🤙🏻

點解我會禁咗入嚟

去app設定較
自動顯示圖片—->不要

魔法師

Cant me watch only

飲咗兩個禮拜樽裝水

除非食錯嘢

否則都有靚屎痾

利申：我食緊飯

呢啲就有圖

oh fuck

屌你有圖利申日日飲樽裝水 身體冇乜變化

樓主好健康

我都係⋯⋯

我幾鍾意呢啲post
有冇人比較吓飲 清涼水(COOL) 同 Fiji water 屙屎有冇分別

推

岩岩食完飯......

正呀,好肚餓

好臭啊

睇到有陣屎味

個post 好大屎味

我睇哂

我都係咁 但係咁肚痛
第五日了
多謝樓主

無諗過啲屎圖會咁乸大張 ....

CLS PO

屌你呢d post就有圖

搞到我都急急地

無圖模式

咁岩我屙緊屎

笑撚死真係有圖

我真係犯賤 係都要lunch time入呢個post

點解可以日日屙咁大舊屎.....？

想

屌 係學校睇到叫左出嚟
割呀！

識唔識用無限加密

我都覺得呢排啲水真係好有問題柯啲屎全部都麥提沙咁

哇 屌你使唔使咁大張圖

我食緊飯錯入

屌你bestgore都冇你咁難頂

屌你

忍唔住食飯睇

屌你！
真係有圖

屌你呢D 就有高清圖?

真係有圖

樓豬咁大隻字提左都要比人屌
擺明就係你地想睇先碌落去

屌你老母 好L核突

粟米健脾架喎好似，食完痾屎會靚啲。做多個control experiment啦

屌你老母咩

食飯時間啊

知更鳥

好玩唔玩

粟米呢

咁易就割，爛屎都未出

我考慮左好耐先決定繼續碌落去
然後立刻後悔

正評

請善用不推文回覆

垃

點解咁浪費啲爛屎
呢啲係最重要既屎魔法原材料
你既然係爛屎永動機
點解要放棄自己,令自己生產唔到爛屎?

個po有味

正啊喂

有用post

好在啱啱食完飯

CLS食梗飯啊 屌你

....閉氣睇哩個post

呢d實有圖

On

想奶樓主屎眼

召喚專家 @屎之鍊金術師

Lm

Cls

Day 8: （同朋友食左 麻辣雞煲）
D屎變返油淋淋，仲衰過第一日，
唔通咁就失敗？！
———————-

Day 9:
咁多個月以來，
最長！最粗！
雖然仲有少少油，可能係雞煲影響
———————-

Day 10:
維持到長度，但係好似又 淋身左？
———————-

Day 11:
唔好意思，舊屎太重
俾廁紙 遮住左
但係 從個屎頭，睇得出 係乾身既屎
———————-

Day 12: (最後一日）
你見到 條屎長到呢！
屙既時候 亦都感受到種硬度！
老實講都幾滿意
———————-

最後，其實都係玩屎，等大家輕鬆下，
證明唔到 兩者有直接關係，
但係 轉飲之前 成日乾咳，
咳到 腰都彎埋，
呢幾日又好似無咩咳，唔知係咪意外收穫

適逢尋日屯門 疑有TG 洩漏，
今日出Post 等大家思考下，
如果大家有閒錢，又或者身體不適困擾
都可以試下，或者幫到手

屌 我都係 屌
平時啲屎明明都叫做靚（條狀

痴撚線.....

不能只有我看到

睇住啲圖，我有個錯覺：我係咪入咗屎之鍊金術師個post即刻碌返上去睇名

Btw, 呢啲就高清close up大圖

妖 隔住個moon都聞到臭

屌 可唔可以放link唔好放圖

痴撚線

啱啱食完飯
冇勇氣睇落去
幫你推下先

屌你zoom到咁撚近

下次打[慎入有圖]會好啲
利申食緊飯

不能只有我看見

頂你個肺

仆街 + 1
不能只有我見到

忍唔住比撚左負評
雖有巴打你好有心

其實我仲有下半段 俾大家推左落下面
大家都睇到實驗結果

屌你lunch time黎有圖

屌你老母 食緊飯

CLS

樓豬睇岩食飯時間放上嚟

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

推 不能只有我看到

希望有火炭手足見到
any detail?

呢d就有圖 仲要多圖
岩岩食飽飯想嘔

屙緊屎睇
好羨慕樓主屙啲屎又粗又硬又長

Bonaqua佢入面果d其實係咪都係香港水？
咁咪都有野囉？
利申： 超市買緊法國水

....
不能只有我見到

食開屎？

屌 我啱啱食飽你叫我睇屎

lp

有圖

一早講過d水有問題

我屌

屌你老母 慎入呢

Bonaqua 係咪幾個月之前嘅貨？

屌你真係出圖

不過都多謝樓主以身試水

熄咗自動down圖

如果其他樽裝飲品呢
例如鴻x堂果啲
佢地會唔會都係用返同一樣水源

啲相較返黑白唔該

屌你，真係有圖

因為其實我唔係好鍾意食粟米，
所以果次都係食得好少
利申：極鳩人體實驗
唯一勝在夠evidence(即係圖）

近依幾個月真係冇靚屎，屌

垃圾post，加有圖，勿推

見到標題就知有圖
有無人可以比個文字版黎唔敢睇落去

有心理準備都嚇撚親

不能只有我看到

....

唔肯定呀
直接買外國水仲要外國入樽安全d

真，果種 用力谷出黎，好長好粗好硬，好大條
真係好有成就感

利申：非基

唔好再quota

屌你老母

拉 想嘔

睇曬啲屎先較不要

認真討論 要真係比較嘅話你呢幾日嘅diet要完全一模一樣只有水係變數

呢排都想轉飲樽裝水 但係想要保啲買office 嗰啲18L 翻屋企

但係係咪一定要配合佢個水機先得 我見到4000蚊 好重本。。。

真心痴撚線

......
Thx for sharing

我都係

咁硬會唔會all得好痛

正皮引伏

可以上面釘個洞 加木塞
倒水就拎走
好快大隻

用link啦屌你

最近連登興玩屎?

屌 痴撚線

肚痾緊 睇倒呢個post想嘔

整魔法

多謝巴打，
其實我都知 呢個實驗 鳩流流
不過我本身係好悶既人，
真係日日都係果兩間餐廳....

不過當然唔係strict controlled啦

有無試過飲唔同品牌既樽裝水 睇下會唔會都好大分別

樓主 你支樽裝水係咩年份咩月？

我飲開82年屈臣氏，真係又硬又實，邊屙邊叫

可以做米田共魔法師對付警犬

想嘔

唔係成功感 係幾kimochi

被條又粗又硬 刷過屎眼

屌 講講吓都扯扯地

利申: 非基

屌你老母食屎狗

樓主唔洗抺patpat

樓下 士多1.5L $5
我都想買再大支d
遲d會買 平時bbq 手揪果款

屌 貼link得唔得呀大佬

屌你老母 講還講

推上去

手揪嗰隻都幾好 4.5L

可唔可以唔好影咁近

望post都覺得臭

不能只有我看見
推

所以要一口氣過，
由急屎 到坐落去 一次過gentle咁屙曬成條出黎
咁先做到咁長

屌 笑死我

Dllm 食緊飯

我都諗到佢未抆屎就對住個屎坑影相，一烏低成Pat跌落地

諗住幫襯誠仔咋

cls

呢個想屌但屌唔落，一諗起啲圖

吊你老尾呢D上熱門!

一定有事

我一轉買水即刻無肚痛

笑撚死

pull

哇

高汁POST
推

我屌估唔撚到真係有pat屎
Btw 不能只有我睇到
推

不過其實你係呢個post大家未必見到，
都幫你推啦

屌你老母
不能只有我看到

Tui
些牙

樓主可唔可以做個slump test 再plot graph 比較吓

米坏杜杜

好主意

樽裝水係蒸餾水定礦物水

屌真係慎入

屙到靚屎，全日都會好開心

利申：無跌舊屎落地下

成個實驗都係極衛生既條件下進行，
衛生程度 媲美 元氣壽司舊魚生

召喚屎之錬金術師巴打

屌你咩樓主
食緊飯手殘入咗嚟

食完先睇到

竟然有圖

下次出link呀唔該......

礦物水，
其實我講左係bonaqua礦物水

太近

明明樓豬做足warning

屌你老母
哩啲就有圖 仲要無filter

好彩我無開直接顯示圖片

臭到仆街

真，
呢幾個月 都好depressed

拉

有冇唸過個馬桶咩感受

我屌...岩岩叫左咖哩牛腩飯

次次影低咁有手尾

重點係D水邊個月出，近呢幾個月嘅樽裝水都可能出事

屌呢啲就有圖

屌你你個警告有撚用咩 咁撚快就到

好撚嘔心

屌你樓主部機一定好撚大陣屎味

一個慎入唔夠.....要加多幾個....
好彩岩岩食完飯

不你老母

終於有巴打明白我
我前面打咁長，就係為左 大家入黎唔會即刻見到

證明大家都唔睇字，淨睇圖

睇曬六舊屎，靚女唔會阿屎，但正評引伏

比多d人睇

ho lung din

痴撚線post

屌 點解我入左嚟

SHIT!!!!!!

cls，不能只有我睇到
樓主嘅科學精神好適合做屎系魔法師

知更鳥 上水

啲圖洗唔洗咁大張痴撚線

屌呢d就有圖

屌你食緊飯㗎

我好欣賞你既實驗 但我岩岩食完飯

本師轉左飲Evian水+誠哥礦物質水
都係少屎 但完整好靚
好岩鍊金

其實 仲有後半段.....

我屌，好後悔食完飯碌左入黎

關唔關事

Dllm圖就貼link啦

我仲以為 爛身d 會適合鍊金
Btw, 邊隻係 誠哥水？

手動顯示圖片救你一命

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

本身以為介紹點做屎魔法師...點知原來科學POST

唔知點解睇到好想食

好彩data預設唔load圖

屌咩
你地有無咁鐘意屎呀
講屎都講左14頁

⋯⋯
大家一齊睇屎啦

好彩扮工模式睇唔到，送上熱門比大家睇

屌 放link啦

水龍頭水可能真係有問題

屌 真係有圖

Oh shit
你有無考慮過啲唔睇全文就拉到底既人既感受

屌你老味呢啲就高清圖

其實都差唔多
只係靚靚仔仔易D保存
密封幾日已經會出曬水變淋

屈人寺藍色水機隻水
飲曬一桶了 拎左黎做隔氣

好彩飲開樽裝水

屌你老母 死全家

其實我標題內文都好清楚
點解仲係咁多人誤解我

冇晒數據，淨係睇字都覺得臭

快啲搵屎之煉金術師巴打合作

缺一不可

洗唔洗放到咁大

我屌好癲

屌你老母 真係有圖 早撚知我今朝都影低放上黎

痴撚線公司

Sor, 太重口味
想割

屌你老母有圖

本師爆左3個屎po

好彩
不過我都打開咗一張

屌你呢啲就高清大圖

完全冇辦法睇圖與圖之間嘅文字。。。

18L 連拉都好難拉
屋企飲買4.5/5L啦

DLLM

呢件事教訓你，真係要睇字

Hello

我屌
多謝你嘅實驗

你知家陣好多post都文不對題架啦 冇話你錯，我呻下啫

仆街

大師秒回

專家

個post有味 推俾多啲人聞下

咁樣同冇警告有咩分別

好彩set 左唔會自動出圖

好想 edit 返 仲有下半part
希望大家可以睇曬成個實驗......

不能只有我看到。。

食完個咖喱飯 望住D屎 我想嘔

好彩開左扮工模式

Dim Lun

好奇心害死貓

Btw我幾日便秘，唔知關唔關水喉tg水事
利申：每日起碼飲1000 ml

DLLM 啱啱食完飯無諗過你就咁貼圖 仆你個街 我仲Send左比我老母睇

嘔

睇post送飯，食完馬上有便意

呢啲嘢就真係有圖重要多圖

老實講，我覺得唔太關事
TG水 已經 半個月前 開始講了

應該係絲打你 真係便秘！

Evian水 1.25X6
誠哥$150 2 pack

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

不能只有我看到 推上熱門

睇到圖笑死

巴打係邊區先 因為港島有啲好似係用水塘水唔係東江水

睇完d 相好想去重慶食飯

痾住屎睇

隔住個mon⋯⋯

好想日日有屎屙
巴打有冇心得?

呢排已經食多左野
但係都食無定時

上緊堂 差啲嘔咗

大西北，
對水喉水 無咩研究

閉住氣睇圖Cls

可以Share本師D po比家母睇
本師D圖轉曬黑白

屌，wifi 自動load 圖

靚到可以放上網bid

我屌你老母 啱啱食完飯

我再屌你老母

睇圖都嘔 而家D後生仔真係唔捱得

今晚開始試下先

點解要出圖啊屌你老味

屌痴線佬

我真係屌你老母 咁樣你係玩邊個

屌你啊

其實啲圖轉返做link係咪好難...？

因為琴晚屯門臨時大停水 所以我信水係有事 亦都試緊飲樽裝水
不過無你咁痴線影埋

冇嘢講
Respect

真係無咩心得，
你見我未身 日日有屎屙，
我覺得係 個人體質+心理因素
我本身都唔係食好多菜
係偶爾會食 麥皮

宜家成個腦都係你啲屎 我屌！

嚇撚死

正！

我睇住圖都聞到味

我究竟睇左啲咩

樓主應該學之前魔法師個post用黑白
屌好撚臭

巴打飲食定唔定時?
多唔多食生果/飲奶?
有冇做開運動咁樣?

推

不能只有我看到

依D就有圖

屌你老母呀

唔撚洗食啦

尋日好明顯係有問題既，
又停水，有人直頭吸入TG送院

不過長遠黎睇，佢地放咁多TG
對環境 一定有影響

屌你老母呢d就有高清圖

屎

岩 一齊做人體實驗

屌你真係有圖

見圖不安

屌貼link啦

講還講 唔好放圖

睇完印咗喺個腦度

屌 洗唔洗咁撚大張

屌我見到啲圖冇嘔 見到你呢句差撚啲嘔出黎

好彩set咗唔自動load圖

㩒睇細圖都已經想

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

飲食算係定時
唔食生果少食菜，有飲奶（全脂）一日一杯左右
運動就 唔做帶氧，淨做負重，一個禮拜 兩三次

樓主皮膚有冇好到？仲有冇粒粒？

向巴打 致以深切慰問
不過我真係利申左嫁

.......

大佬，你學屎鍊巴咁用黑白相好無? 一下子就大佬太衝擊

點解問我 皮膚仲有無粒粒......
我皮膚無野喎.....

諗起之前有絲打連登同人相認 之後d人起底 發現個絲打開屎post

我想拎部電腦 好臭

扯扯地都仲係非基

同樣中伏留名

因為我好少飲水有暗瘡印
所以想知你啲屎靚咗，皮膚有冇都靚咗

呢啲就有圖…

...推俾更多人睇

食屎狗

我都記得[i]咩英倫風巴打
好長條屎

扮工模式無圖

不能只有我見到

真係聞到味

屌，推

應該出事係D奶度
晏D落去買桶全G奶先

我覺得呢幾個禮拜 多左暗瘡 添.....
不過我本身 皮膚ok既
可能無咩 參考價值

學術文 應該要求真
唔可以用黑白

2 girl 1 cup

屌我明知入面有屎都要禁入黎我咁撚賤嘅

絲打真慘，咁就一世
我就無咩所謂，反正我個人都係癲癲地

啱呀我仲要食緊飯諗住淨係睇字

扯扯地都仲非基，
果然 連登係全港第一.......論壇

其實係咪姐係東江水有問題

屎啊

求挑機

屎姐 邊個冇屙過屎?

好奇心係一樣好微妙嘅野

講講下我同意樓主的point
我都係咁
無大事辦

全脂奶真係好香好滑
半脂/脫脂 根本無得比

我睇緊啲咩

屌你講還講

大家都有共同煩惱，
你都可以試轉飲

個警告同張圖喺咪要隔多幾行呀!

健康

呢個真係不安

唔該補返day6張圖

睇住樓主啲屎成形好感動

太高清
諗緊樓主係點影到
欣賞你嘅科學精神

no係空氣差咗

捐比鍊金術師去鍊屎

好彩搞左手動顯示圖片
睇字都覺得

屌，呢啲就有圖

多謝巴打有心，
原來太長 真係會出唔到文

垃圾

下次貼link ok?

推啊

Civil ?

直接講有屎我就唔會碌

cls post

皮已正
推到全世界都睇到

好彩我用緊塞鳩sun mobile嘅plan jer
load5到

巴打你認真 樂觀

每次靚女就無圖～屎都成板都係

我免疫咗未驚過

Strong post

其實空氣真係差左，
我都想睇下究其有幾差

之後呼籲大家全民戴罩

推上熱門

哇我屌你 教黑白都好丫大佬

同感
完全中伏 diu

d 腦魔icon 真係笑死我

屎之鍊金術師入咗嚟未

屌真係有圖 仲要6張
不能只有我見到 正皮

一路睇都要忍住唔透氣

拉＿

知巴 btw 我都係

yee 同樓主啲圖差唔多色嘅

飲水喉水 個肚好唔舒服

點解要close up到咁撚大

樓主：我有份兼職。
我：做咩㗎。
樓主：起中央精神病院到做。
我：做研究？
樓主：正確d黎講係俾人做研究。
我：例如？
樓主：我d c

笑到痴線 係車睇緊呢個po
唔知隔離條友睇唔睇到呢

好似有得set

同樓主一樣，我9月開始一飲屋企水成日肚痛
便便情況都如樓主所說，係細細pat咁痾出黎

9月尾轉飲左樽裝水
以家手超過一個月，都係飲bonaqua
一開始時都重有痾一pat pat，
但隨住時間如廁情況變番正常，無再痾過一pat pat出黎，係一次都無

利申：呢一個月一啖屋企煲既水都無飲過，係樓下士多10$4支bonaqua

我冇左$64

呢幾日好d前排係咁放屁

連登繼po自己條撚之後
開埋po自己篤屎新戰線

唔好回我 我唔會再入黎

雖然你有求知精神
但係見到相即刻先俾負皮先

快啲click入黎回味下

屌你 乜屎可以就咁Post出嚟?

影到咁近隔住個Mon都覺得臭......

屌 食緊野嫁

點解我會睇曬

入左啦
同大師係上面傾左好耐

其實仲有其他
不過係下面回覆

又嚇小妹

CLS咁撚有求真精神

好彩較咗唔會自動load圖。。。
不過都係手賤㩒咗落去睇

恭喜你，
不過飲得多開始發現 好浪費水樽
所以開始要飲大支d

屌......

之前都有呢個問題，
有時仲要放濕屁

值得一再回味
Btw, 我回覆 果度有 下半part實驗，歡迎你睇埋

成個po有浸屎味

Dllm

呢啲真係有圖

屌你，轉黑白啦

pish

會唔會太近

唔小心碌多咗 睇曬先見到句警告

影到咁近?
雖然平時痾完都會望下啲屎靚唔靚, 但都唔會咁近
仲要電視MON睇, 唔係手機MON, 啲屎放到好大啊

dllm 仲要咁高清

我肯定成班仆街仔故意推上去比人中伏入黎

包括我

屌 睇到一張直飛洛底 樓主唔較黑白好咩

無論高登定連登, 都係屎尿post最高汁

有圖係可以 不過點解咁撚大張

注意

都差唔多啦，
下面大家盡量用 不推文回覆
笑完出返去推主線post啦

好似真係因為啲tg ,我呢幾個禮拜都係一patpat,但又唔係肚痛

彩色，屌

建議你貢獻啲屎俾屎魔法師

你可以試下有無幫助既
反正成本唔貴

不推文

痾緊屎既時候睇到屎 即刻痾晒出黎 多謝樓主

樓主打唔打算幫手製造魔法

食緊飯呀屌

樓主係咪專登食lunch時間先po文

正
強帖

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅,等等

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要變種成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

救命

Pull

到底入嚟係咩心態

癡撚線

理性討論
就算係未轉飲樽裝水 啲屎都好多
樓主係咪食好多菜

推到全世界都睇到為止

唔正評唔得

忍住唔嘔但最後頂唔順....

見到個POST, 拎住咖啡飲住睇

屌你 個PO好臭

CLS post

巴打科學精神100分

閉撚住氣睇Post

呢個fact check真係

樓主不如試下蒸餾水同礦泉水嘅分別

笑咗岀聲

respect 樓主

正評引伏

屌你點解啲屎可以咁大篤

屌你老母睇撚到想嘔

屌 好彩免疫

屌好痴線

話說我以前啲屎都係長+硬 但最近都爛咗少少 可能食錯嘢？

真係好噁心

利申 靚女

屌你
邊個推番個PO 上黎

推
唔可以得我睇完

唔係，
唔食生果少食菜

不推文

Set咗唔自動load相冇事

其實冇有人可以攞去驗下
睇下啲水係咪真是有tg成分

我都有懷疑過
但係試過戒口都無幫助

之後飲樽裝水 反而ok
你想試都可以試下

不推文

我轉左誠哥水反而成日肚痾

冇諗過zoom到咁近
屌

我唔鐘意水喉水味，轉左淨係飲Evian，d屎靚d
不過都幾貴 未試過誠哥水，ok ge話都想試下

點樣可以令啲屎無咁黏
成日屙冬屎搞到
忟屎又煩，用勁多裝紙巾
又痴住廁所，成日要洗廁所

想問下巴打你點影，如果就咁影咪即係未抆屎就企左係身影因為見唔到有紙巾純粹想問下

唔係食緊食飯，睇到都想嘔

食緊我

食緊飯

屎頭龍

同樣有呢個煩惱
忟屎 可用 可沖廁濕紙巾
痴屎 可以試下 先沖一次水，
再加兩張紙巾落 舊屎既著陸位置

睇下有無幫助

不推文

屌 飯都食唔撚落

高質素

犀利，可以望住我舊屎咁耐

不推文

依啲圖就4K高清大圖

多謝樓主 唔係你我都冇認真研究過啲屎
最近日屙夜屙我會試下飲多啲樽裝水
有冇諗過搵多啲唔同age grp 做其他實驗

朱古力雪糕嚟架姐 嚇唔到我嘅

🤮
想割蓆呀

Diu

屌你老母一入黎心諗一張都算
屌你仲要多圖碌極都有

屌，推呀

我屌你老母

我番工1-5用2樽姐
雖然好似唔太衛生

下次可唔可以喺警告：再碌落去就開始有圖！同圖之間 隔一段大距離 碌嘅時候未睇到句野就見到圖

要開心些牙 正評引人黎

既然痾左出嚟，不如順手整埋屎彈掟狗

去飲evian

我好多年喇
我一年都唔知有幾多次係靚

樓主你個實驗我都有做
我轉左飲樽裝水後情況係真係好左
為左減小誤差同增加真確性
我有重複左幾次測試 每日盡量三餐既食物變化唔大
跟住一排飲水喉水 一排飲樽裝
睇得出係真係有分別

食完TG啲濕疹爆得好撚勁
企後啲，再食中藥兩星期近乎好返晒
但最近又爆返晒，開始都懷疑啲水有問題

屌你食緊咖哩

睇完個po就想屙屎
飲左樽裝水 d屎keep住都係咁靚
差唔多要拎去堆肥發酵

睇黎你都係大西北既絲打
所以我得出結論係，都真係有效

短期社會都唔會平息
所以大家都要注重 身體健康

靚屎

哇屌睇縮圖都大叫出黎 支持屎系魔法師但係講還講

你係咪day2之後開始食屎先

癡撚線post真係有圖

柯住屎睇

有味

全部痴撚線 屌你老味

宇宙定律: 屎尿post永遠最高質

不割

呢啲就有圖...

我屌你

我真心想嘔

屌...我個電話好撚臭呀

好撚臭

自從反送中，好耐都無呢啲痴線post，BTW 屌你老母

fuck

屙緊屎睇好勵志 多謝
但係真係好核突

屙緊屎睇
最後舊屎好靚

飲水嘅杯？

個警告打多幾行啦
dllm

好挽5挽

岩岩食完花生醬麵包

伏

Push

希望俾大家放鬆下，抖抖氣
不過呢個post 抖氣會有屎味

屋企裝咗水機有冇用

巴打平時食開咩..
日日都痾咁大督..

屌咩真係佢？唔係失左蹤？

唔知點解我笑左

點解可以咁多屎
樓豬每日都食好多野？

蒸餾水呢

我今日先食完咖喱雞飯

有冇呢個禮拜餐單

屌你 必須正評引伏

屌你老母
屙完記得清返個廁所板
冇人想掂到你啲屎

放link咪算囉

講還講唔好post圖

請轉職屎魔法師

屌你老味，點解我要咁撚犯賤

屌你老母 提下都好呀

笑左

CLS 呢啲就真係有圖

[quote]做返利益申報先：
實驗體：1 人
實驗方法：轉飲 樽裝水 （Bonaqua 礦物質水）
其他因素：基本上飲食完全一樣，每日飲水量大致一樣

警告：再碌落去就開始有圖！

————————————

Day 0: (未開始轉飲）
你見d屎 油淋淋，一pat pat
完全唔成形
——————

Day 1: (轉飲一天）
睇得出 已經無咁油
但係距離原本應有狀態 仲有d遠
——————

Day 3: (中間無屙到屎）
同day1差唔多，
睇得出 食左粟米
——————

Day 5: （唔係日日有屎屙）
見到舊屎 開始成形！
震驚了七百萬人！
（開左閃光燈，好似影得清晰d)
——————

Day 6:
明顯見到舊屎 乾身左好多！[/quote

好想痾呢啲屎

我係你個警告到諗左好耐先向下碌 最後都係飛走左

不能祇有我看到！！！！！

其實我本身 屋企係有漏水器
不過就咁睇 就好似無咩用啦

真係 可能比較大食.....

可唔可以學屎魔法師黑白左張相先呀

屌我食緊飯

holy shit……

巴打住咩區

好核突
但respect

屌 臨訓先睇到呢啲嘢

好想食

屌你笑到仆街

高質post

一定要share

Join us

一個原本係用黎裝粉既空罐

㩒佢等佢load見到唔係仲大衝擊咩

睇到我好肚餓

屌，睇完冇胃口

唔知點解想支持你

正皮係俾個實驗精精嘅

屌你我以為你起碼會用link post圖
我啱啱先準備等食飯

唔知有幾多人中左伏入左黎

清撚到

呢D就5K, 重要嘅反而240

勁

我比我媽睇第一張圖，佢話依家食飯啦

屙住屎睇

樓主平時食開啲乜

屌 好耐無見過呢啲痴線post

要洗眼

屌cls 好心你po link算啦 屌哂樓上呢個時間推po個班既老母

呢d 就咁高清

好想搵d屎狠狠咁侮辱popo

講還講貼乜L野圖

好彩有入黑魔度練忍耐力，唔係真係會嘔

屌你老母玩屎

邊個仆街仔推上嚟

留名送飯睇

+1

你點影的

lm

啲屎其實可以整link
有興趣先禁入去睇

其實你飲樽裝水
但係煮嘢食 煲湯都會有水喉水架啦

食多d我生果啦仆街

好有學術性！！

頂你 仲要影到咁近
我個腦仲諗起啲屎個樣

慎入, 連登第一個糞便專家出現了

最好有家人甚至孖生兄弟姊妹
飲水喉水 做control

幫推

點解馬桶邊都痴住咁多屎
你噴射式咁屙屎

屌你 btw留名

又好似幾有道理 拋磚引玉先

儲低day 0既屎做屎魔法師

？

痴撚線
我好想嘔
依d 就有高清圖

之前唔係有人驗過？

痴撚線有無考慮做屎魔法

攞黎整魔法啦

可以轉職屎魔法師

個post有味

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

可唔可以update365變化
本人對屎有極大既執著

屎魔法啟動

樓主一生肚瀉

靚

講起就嬲，佢話唔係水塘放，淨係驗咗三種重金屬，根本解唔到公眾疑慮。。。

睇文係有reaction time
樓主係咪玩野

：不要

不。割。𥱊

傻的嗎，想嘔

好彩不嬲都用手動睇圖
有冇人同我一樣睇哂成個post 但一粒屎都冇睇過

入嚟前雖然有心理準備 但係都....

嘩！聞到味。

飲甚麼牌子的水？

屌你老母 真係慎入

大西北呀

其實係既，
但係本身屋企無煮飯，
出街食 真係避免唔到

但係我諗飲用水 應該個比例 大過煮食用

所以都有一定參考價值

你真係當 屎之鍊金術師 巴打 無料到

D屎 好痴
我都想解決呢個問題
宜家成日要 省屎坑

但係其實我唔係constipation
我某程度上係活躍得太緊要

淨係得水務署話無事
其實我地應該無驗過

其實有無人組團？

咁update落去，我會 克人憎過 肥絲大隻

Btw,今日都係一條過乾身屎，好滿足
利申無圖

樓主開個tg group傾

要撈啲屎上黎

切片 比較吓

但係 係咪真係無人做過？
我開個新post recruit 大家？

我有諗過去驗水
仲想多幾個分區做

沙田區

開新group

聽日先啦
我聽朝再開post睇睇

仆街！ 食緊朱古力餅

正評引。。。。

不能.只有我看到

講還講.....

不能只有我看到 推

笑死,巴打好有研究精神

this is ...hmm...

食完嘢睇
仲要好專注睇哂

咁樣算唔算個小實驗證實家用食水有問題（ie. TG污染），之前見唔少巴絲都有肚屙，懷疑食水有問題

但因為現有樽裝水本身整好，水冇被感染，所以ok

你個post真係好撚痴線
好彩冇開自動load圖

下次記得閂咗個自動load圖喇

好彩睇唔到

睇到都臭

Me 2

連登細蚊仔係咁

以為你Po屎圖

張學友.jpg

其實係我衰既，
我無為意 bonaqua係礦泉水，唔係蒸餾水
無得fact check 佢既水源

所以大家都係笑下就算
想試咪自己試下囉

推，respect

我屌 以為純文字討論

真係唔好

其實屎系魔法好似有得諗

呢d就高清

樓主食好多野？同埋幾高幾重，每日都屙咁多

Tk友

抵啦
破財擋災

以為係巴

屌你老味 呢D就高清多圖

但樽裝水唔係都係東江水咩

Evian同bonaqua之前都俾消委員check到佢個樽甩微塑膠嚴重喎～怕唔怕愈飲飲膠？

個實驗唔係太準確
你除咗飲水既因素外
你仲要配合其他因素
1.你個實驗期係幾多？6日？1星期？
2.你飲既水分別-水喉水同樽裝水
另外樽裝水既分別-礦泉水同蒸餾水
3.飲食方面你要個實驗期要一致
唔同既食物消化不同 吸收既水份唔同
4.你飲食時間要一致 作息時間都要一致
以上都係會引致大便乾硬定軟濕有一定影響
當然仲有其他因素既
但樓主有呢個實驗頭腦
同埋肯大膽嘗試 犧牲自己既精神 係件好事！
支持樓主

漏咗係運動方面 都會有影響

不能只有我看到 diu

不能只有我看見搞唔掂食緊早餐差啲嘔出嚟

其實 係我design 個實驗 一開始就唔係咩嚴謹既實驗

其次就係我打得d資料唔齊全
因為我個人就好悶好無聊，
其本上，我呢十二日 食黎食去都係果兩間餐廳
返工放工咁，運動都係同平時一樣 咁既頻率

唯獨 有一日同 同事去左食雞煲，
就屙左油屎（想睇可以追故模式睇返）

不過都係果句，
呢個post 就娛樂大家為主
所謂 實驗為副，大家覺得有參考價值咪試下囉
覺得無參考價值，咪笑完 嘔完 就算囉

Anyway, thanks
不推文

Cls, 建議大家再討論，
要使用不推文
留返空間俾大家討論正經野

Btw, 多謝大家支持
估唔到 呢d鳩post都可以臭足兩日

睇字都有味

影還影,唔洗咁近嘅

不能只有我見到
推

最尾個張啲水有油

搞唔撚掂

想食

好變態

屌你，已經推到 第二日lunch了
不推文

屌 屎Post

好有實驗精神😂😂😂

好似食緊你d屎咁

光復香港

屌你個閪 呢d就咁撚多圖

係

好撚癲啊樓豬

講還講
你唔好講啊嘛

。。

嘩，屌你老母

.....................